[nba]其實箭勇先係總決賽

騎士對勇士，完全冇哂符，剩係得curry 虐殺

相反，火箭對勇士，有來有往，互有攻守，激烈到要搶七

想睇一場同樣水平，激烈既總決賽，而唔係虐殺